網上買野冇寄來，點算？

係national geographics magazine，email佢cs 又唔覆。美帝有冇消費者委員會之類可以投訴？

你用信用卡定係Paypal?

credit card

係乜野網買
會唔會上左d釣魚網

打去信用卡公司直接chargeback 要講明件事

係 ， 因為買兒童版，7仔冇得買，所以係網上買

等多陣啦， 我上d 山卡啦網買偏門野， 佢話最嵯遲21日送到， 點知成個月先到

許話8至12個星期，但係已經13個星期，同埋cs佢幾次都冇覆，所以覺得有d伏